"Welke naam zeg je?"
Hij eiste dus nul op het rekest gekregen dat de jonge kerel teruggekrabbeld alsof hij verwachtte een klap.
"Er is het item; u ziet voor uzelf, mijnheer," zei hij, maar sullenly, en naar het boek.
Trafford bekeek, en even kon niets zien; daarna las hij de regel "Lord Norman Druce, twee slaapplaatsen.
Nrs.
128, 129.
Betaald."
Het bloed mikte op zijn gezicht, en hij greep de rand van het bureau.
De jonge man veranderd zijn advies van het "gentleman's karakter.
"Heb--Lord Druce alleen?
Hij werd vergezeld door een dame?"
Trafford gevraagd in een dikke stem.
"Can't zeggen, mijnheer," antwoordde de klerk.
"De ligplaats was volgeboekt met de agent zelf.
Ik kwam pas op voor het nachtwerk, en zagen de meneer."
"Is--is er hier niemand die deed?"
vroeg Trafford.
De klerk beschouwd.
"I'll go and see; één van de portiers of dock-man misschien hebt gemerkt.
Gewoon even geduld, sir."
